開心速遞 (56) 龔燁行動2.0 解放騎士家明回水踢走垃圾賓穎主題曲

你chok到咁...

your face..

美麗好正

咁都有48分

小巴條友好正

美麗巧橙

anita好正

你的樣子如何

小巴

MANDY起碼100分啦

其實個演員咁做都幾慘

不如你唔好做啦...

笑死

你唔係唔夠靚 係直情唔靚

池美麗做得幾好

anita好狠

mandy 88, anita 96

點解mandy會低分過anita

Anita套衫

減左肥有冇巴打肯濟

今集個編劇係咪抄肥芝個故？

笑撚死

唔轉演員點演

好靚女

88

咁撚多post做乜？

好佩服佢

原來開左

美麗減完肥會否真係美麗

美麗啲戲好似over咗

明明mandy係100分

拍果個演員真係慘
俾人打擊

Kfc可唔可以cap岩岩呀孝一拉開美麗
mandy博士啲動作

Anita真係好淫

恥力好強

池美麗d戲好屎

潘金蓮無mandy咁大個眼袋

佢咁都有48分

對腳白到

又變返潘金蓮

講真，準喎

梁茵個樣唔差,但d語氣好怪

屌我都覺

Anita套衫好似美女廚房o個d feel

佩服佢夠膽做
但選扑野一定係梁茵

粉裙條女對腳超白

Anita有d似signal Wong 老婆

咪係

所以美麗真係好勁 可以咁放

殘酷一叮到而家？

想汁佢一劑

兩個戲好屎嘅人撐左幾分鐘

mandy

驗眼.jpg

唔係以為佢唔知自己樣衰下話

美麗還神啦，咁撚樣都48分

YOYO正好多啦

已經冇自尊可言

Anita張相高抄

yoyo靚好多

其實好中肯，但mandy賣點又唔係正係個樣

樓下全部扑池美麗

可唔可以開條感情線
畀潘金蓮

拍殘酷一丁打擊仲大

可唔可以最後係美麗減肥成功
直接搵第2個演員代替佢
例如楊秀惠

Anita真心唔算靚囉

我做

有咁早咩 好似森美某個節目先識佢

頭先mandy 轉身個下好似露打底褲邊？

我當mandy真係88，anita都冇可能96啦

呢2條女分別叫咩名

又係楊秀惠

如果有埋對腳，mandy係100分

唉我蝕底D，唔收錢，但要假戲真做

啱呀

MANDY身材都屌打ANITA啦

個演員自己知自己事啦 如果唔係當初就唔會接呢個角色做

因為佢係入組
只係唔知咩角色
熊若水將佢撥入熊家 唔知幾時先見到佢

係,佢講對白要再練下,好似每句都斷開

Anita 100分都唔反對

Mandy 對腳100分

我真做愛得啦，其他文戲搵替身都得

係，普通料，面皮dur dur地

好想比所有人用果個apps

美麗d戲其實幾好睇

點解冇人cap美麗圖

邊個係肥芝

腳短

角度問題

呢個演員其他戲未見過
專做愛回家？

巴打肯埋單

Terry

好想買張床單

到TERRY

好多近鏡 正

有冇mandy 腳？

能幹，但唔想幹

妹控

Terry好慘

似得賓穎都係有個下限，係白啲

能”幹”

爬文啦

池子孝對個妹真係好

池子孝好撚賤

推Terry去死 果然夠老友

佢係乜都食姐

我想長命啲…………

但係真係好淫

阿孝好撚仆街

能幹...

塊面好白

terry配美麗

真係好大佬

有無人有池美麗ig

話唔定真係terry配美麗

8時入席見過
可能太特別 所以唔多戲啱

terry

碌卡買丸仔

屌你越描越黑

買丸仔用bitcoin啦

美麗做戲好有喜感

又想畀人插咩

池子孝真係好朋友

有冇人有呢集個死肥婆個ig

anita對腳

支持

岩岩anita上的士 對腳

與時並進

terry唔講我都唔記得anita都kc有路

屌

人生導師

Terry有咩人生未試過

睇博士IG TAG果個

Wah Diu

之前同博士手勢舞見過
佢係博士ig一個個留言like/reply

好想Anita 幫我腳交

走光

anita點解可以咁得閒

睇到個羅pet

TERRY配ANITA好過啦
一個蠢一個醒目

求cap圖

嘩個低炒

屌 後邊個班阿嬸

智障人生

Anita

正撚到。。

呢句口號真係累死人

有底褲

夠好笑應該無事
不過其實terry條件唔差

Maggi

諗起肥瓜啲牛仔褲

佢所有野都交畀兵做

個老公

真愛

g

Anita收皮 妖婦

比人讓座

Terry夠晒有錢

close up 條腿啦

白色打底褲

走光係專登？

編劇係咪參考肥絲

成集啲戲.....屎到

so gay

咁多肥婆

今日先知泰池係威龍隔離
即係同速熊同一棟大廈

依個男人 真愛

熊家齊人

好奇一問，如果terry 同Anita 一對會點 ？

@KFCoffee Anita底褲please

心如個頭無早幾集咁靚

講還講。。。

美麗好純

成班垃圾左膠

白滑到反光

到底係咪venus 家姐呢

肉色底褲？
去推薦個攝影師升職先

terry上埋黎食飯

美麗同terry睇黎有機

Venus bb 登場

係咪venus家姐呢

三姨隻眼好靚

安仔冇位坐

仆街 對腳白滑到

樹仁收聲啦
依家係擺明呃人，查下有咩錯

個david又賤

根叔個樣好心涼

terry 配anita定美麗

根爺食花生

原來今集想講Anita身世

TVB係咪應該比翻D稿費我地先

得喎

一個蠢一個精過鬼 實好笑

Anita 勁撚正

食花生

琴日預告已 cap 啦

唔通真係編劇見到個post 再改做venus家姐?

廢老好賤

其實Anita做奸好過之前格硬洗白

個樣心涼到

點理解到anita會係Venus家姐

美麗好慘

整到

江百合

之前有講過兩個家庭背景好match

但宜家又洗白緊

講過佢有個妹

Av姊妹事敗？

江慧喬
Venus叫阿慧

好撚正呀

佢有冇ig?

屌你成個欣宜咁

條𡃁妹叫咩名

江百合
venus係咪姓江?

真係講佢以前都係肥婆

改個有仙氣既名

個靚妹好慘

anita又洗白

未知

啱啱另一條女好似幾正

anita話阿妹俾廢老鬧佢玩電話
venus個日同緊家姐講電話 話幫佢上網賣條手鏈
venus同佢都係俾婆婆養大
所以大家都估係兩姊妹

Venus 個呀婆同安仔談過情

抵你賺 Anita

好假

venus好似未有名

好勵志

一定會反cup

假架....唔好信呀

洗白

原來係好人，會唔會開多條線配Terry

Anita都有洗白

terry 沉anita 船 想睇

係囉

駁唔到

咁美麗變靚會冇工開

好正

kikoleungyan

今集最睇唔過眼賤格女人幫cheap精賤人

有冇人知Anita真人個ig?

咁都有1分

肥婆

宜家見到阿水都諗起龔燁

一分

真係肥芝黎

減半集都唔知有無

Thx

venus戲係全劇數一數二咁屎

張相

連Anita都放棄佢

佢減10磅都無用啦

頂

屌 屌 呢張87分有幾奇

點解佢加左1分 mandy會跌1分

博士

特登揀張醜既相先跌左一分

d音樂

池子孝好好 好想要咁既呀哥

87

MANDY個樣一樣咁正

單眼

等Mandy減分

似係

美麗

lala land

垃圾節目鼓吹人生教練課程
屌你老母

如果最後飲茶有埋mandy仲好
但係我唔明今集重點想講咩

Lalaland

人鬼情未了

la la land

屌你預告做乜9

3e靚到

應該遲啲又有池美麗主線

扮lalaland 好sweet

聽日

嘩 心如mola mola

lalaland?

Wahhhhhh聽日

預告

配返halen姐啦

屌三姨要扑野了

lala land 人鬼情未了

WA 屌

聽日正到仆街

LALA LAND

咪有？

抄la la land?

飛鵝山

個集我都有睇
係唔明今集點聯想到

孝心

求右邊IG

逆原好似好好睇

冇呀 得博士咋

幫anita 洗底 之後鋪同terry 一齊

三姨破處了

Lala Land

三e 正過Emma stone la

依家線索太少 編劇就算依刻想係 一日未寫出街 都可以反cup

今日明顯推得慢左

玩電話阿伯個集好多人咁估
唔係得我估

比我開咗苞好耐

La La Land
人鬼情未了
Singing in the rain

神劇

咪臭係

可以拍住拖拍劇 佢地真係爽

已上腦

咁sweet既預告 9成9反cup

其實完全9吹冇成本

廢老

same of you!!!

如果大小姐送水輝都可以咁就好啦...

其實左邊令d 瘦左既話

又一個無言的預告
BTW 3E真係好撚正 細細粒咁又大波波

想睇

左邊呀叔？

好耐無係愛會家見過佢了

心如

今集起anita底嘛
咪睇下有冇開估
點知無相關提到

咁驚

如果係真心愛terry既話我覺得會好賢淑 成日幫佢等佢唔洗比人搵笨

但佢宜家多劇拍都係好事

起咩呀 都查唔到15年前既事

講兩句就洗白？就算唔係搵美麗笨，都有另一條水魚中伏吧？只係中招唔係美麗啫，咁就算好人？

等緊美麗單眼gif

如果工水都可以咁就好啦

都好似幾夾喎 又多個人對付個賤人jenny

好彩咩都查唔到咋
如果有交代就隨時斷左佢個妹係Venus既可能性，依家仲可以比我地FF下

好得意

支持 terry感情線 Anita vs 龍力蓮

有冇人cap左嗰個靚女侍應

原來wiki無孝心線攻略

弱弱問返.,,,,,,,,,,
如果阿慧喬真係對美麗好...
點解佢又話「搵條水魚做鑽石vip」...???

笑死 好可愛

anita比起jenny太低手

野食係我ge
博士都係我ge

個陣劇情未講到
我無預知能力

聽日個集好甜

我們要努力集氣等呢一日

中晒毒...
見到阿水食飯....都諗緊佢有冇收好個雙下巴天使!!

底底都影埋

家明:我都等緊(眼眨淚光)!!!

仲係念念不忘anita 條腿 好正呀

好靚仔呀痴線！

弱弱問返.,,,,,,,,,,
如果阿慧喬真係對美麗好...
點解佢又話「搵條水魚做鑽石vip」...???
同埋佢係停車場擺明當美麗係水魚....點會咁好死.....

可唔可以補返

因為最後唔係呃美麗，所以係好人

要搵返halen姐

徐樂思聽到民意未？快撚啲開返條TA線呀

今日辛苦kfc巴

一淡砂糖一淡美麗

看他憂鬱的眼神

睇個勢聽日劇情好似唔錯，直踩到安仔離家出走都咁撚高質都收視27,28點輕輕鬆鬆

真係超靚仔

博香啲客串線真係同主線一樣高質
開頭好sweet 博士對Mandy嘅保護同佔有慾 唔想自己女朋友俾人望蝕哂
美麗一手就推到Mandy去咁遠
博士想衝過去又俾美麗壁咚制衡
有博士對Mandy嘅天使視角 Mandy靚到
每次阿孝叫返美麗過去 博香就互相關心大家有冇受傷 細節正評
又有博士英雄救美
今集值得博香黨loop多幾次

家明

處景劇都有出頭天

其實美麗真係幾幸福 有個咁錫自己嘅阿爸同阿哥
熊家食飯嗰陣阿孝每句話美麗慘都望住博士怪佢
博士差啲反枱

安仔離家出走同朱凌凌共築愛巢....

(不喜勿插)
我覺得e個演員做得幾好,幾有喜感又夠放...
係處境劇先可以比ed slide cut演員做主角!!

如果唔係阿工要走

今個星期真係好正好滿足

我想奶

家明唔好走啊!!!!

KFC巴係咪放完上嚟即刪

同 Mandy 煮飯仔

方便 Post 上 ig 嘅 mp4

我記得林子善同美麗有場咀戲， 搵唔返

當日睇到我好驚震

yes正劇就算有得出都無咩可能好似今集咁做主線
雖然佢演技真係好一般 但睇就覺得好搞笑 而且咁既劇情真係佢先演到

睇字都標冷汗

佢係衰架啦

希望編劇唔好洗白

認錯人添 自

當我冇講過

成日有疑似性暗示 但呢pair仲係進展到錫面仔 純過蒸餾水

幾時有吻戲

我都想要個子孝咁既阿哥

不嬲都睇開處境劇....
由同事三分親開始,
正正係ed處境劇,先令一班默默耕耘既演員有做主角既機會(以前個D唔係咁)
好多好有料.但係正劇只係做茄呢啡既人,做處境劇做主角做得好好
所以要支持!!!

如果頭先熊家食飯有埋大家姐就簡直大團員

有個咁錫自己嘅阿哥真係好幸福

但係子孝細個唔食飯比曬美麗

先攪到咁肥喎

工水條線好有愛呀
還我龔燁!

其實幾欣賞佢 一個女仔要係咁俾人話醜 就算係拍戲其實都會難受
一套劇又真係要有呢類角色先可以將劇情寫得特別痴線
美麗加油

我以前都唔相信TBB膠劇有高汁既cp，直至遇到「龔水」囉!!!

結婚宣完誓一定錫硬
如果求婚條主線MANDY收完戒指再同博士黎個擁吻就冇得頂

後面D相高清哂

今日休息下先
睇返之前集數

呢個夢露嚟

係AR...
細細粒都話只係肥(但佢五官其實唔差)
美麗ed做醜角既都做得咁好,真心讚!!
香港地做演員既,搵靚女易,搵醜女難,揾個做得咁放咁好既醜女仲難!!!

TVB成日搵啲靚(正常)女扮醜角化醜妝
但其實啲妝勁假
好多時個角色都由頭醜到尾 無大變身
不如搵返真正醜女投入感大啲

今集美麗迫博士講優點時見到mandy果下好正 初戀既感覺咁

美麗個ig

今集我一路睇一路大叫 頂唔順啲close up

有啲都ok既，我諗起david 以前阿好嗰角色，睇到字幕先知係湯盈盈

私煙咁

呀龔同呀水都有like我係IG支持佢地既留言
佢地都知道好多人支持...但我稔都係要等高層決定
希望呀龔返到黎啦

係 我都好鍾意呢part
博士其實好清楚Mandy嘅好
仲有博士眼中嘅Mandy有夢幻effect 天使咁靚

佢地ig互動都多左

快d有好消息喇

重武裝

佢地之前拍開都已經多互動，勁FD

你呃我唔到既

想做明星嘅 Mandy

瘋狂 Cap Mandy 圖

好靚好襯
KFC巴打

MANDY呢排開工著多左睡衣

又喪洗孝心

高分過Mandy
定係Anita個app壞左

開心速遞 最好睇嘅感情線

89....仲差少少過100~~
大家努力啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

孝心介哂票

蟹同Stanley會like曬ig d comment
好有心

其實我睇唔出今集係想洗白anita定佢哋比anita呃咗
洗白唔係問題,
但都要演技配合到先得
例如家明嘅演技就carry到喇

其實會唔會係博香買左樓同居 著睡衣嗰d戲博士好似係同場

好襯呀痴線

美麗迫博士表白咁

原來美麗都助攻博香

岩岩睇果陣同博士一樣望到眼定定

係就好啦

話唔定有機會下星期播既博士VS大小姐2.0會解話

居家服

靚到

有冇人發現到有乜問題

呢排佢哋key到個mon走哂位

有影博士摸MANDY賻頭就夠

今集值得重溫

即刻上mytv睇多次先

訓前要重溫下工水集數先

我驚越睇越sad

已經重溫緊..原來交換禮物嗰集佢真係好CHEAP, 送返免費野比呀水 但之後隻錶一直都有戴住..
發現原來星期一嗰個上集我睇少左呀龔係尋寶圖比呀水公仔嗰幕...!!
然後呀水話自己唔會中意呀龔定點
佢行返黎話「咩唔會??或者會呢!!」
佢擺明係聽到呀水D同事話佢追緊呀水!!!!!!!!
睇多次再細心留意多次家明既表情真係好正
睇埋琴日嗰集先

已經重睇咗今晚個集
好好笑
睇完都係覺得anita啲激勵故事可能係真
但係主要都係鳩吹水人俾錢買course買產品

仲有Mandy手勢都唔同個Bug都唔細喎

Z絲打請你笑納!

說好的路牌呢.....

感謝偽巴
岩岩睇晒上下集, 再睇埋欣欣走嗰集..!
我會同呀水一齊等呀龔返黎嫁

等幾耐都等!!!
中晒毒....
以前唔留意d Forum,而家都成日狂刷

感覺龔燁個角色救咗紅藥水個角色一命

大家咁話
我地唔係孤獨嫁!!
(痴左線)

[龔燁行動唔好比佢停]集思廣益:騎士家明用咩姿態凱旋回歸!!!

不如諗下編劇大大點寫家明點樣返嚟...之前諗住隻黑羊升職害人,家明返嚟坐返marketing head個位,但佢而家係新加坡做分區總經理,冇可能咁on99做返個經理仔,冇office既戲又唔好睇....除非大龍生比個市場部總監佢做....????

全宇宙集氣會同呀水一齊等呀龔返黎嫁

宜家睇賤精來了都憎阿工唔落

我稔都要比D時間佢地稔下點搞..兒家都清楚係咪真係返到黎拍
假設返黎, 可能就係趕走JENNY之時啦
Anyway, 我地龔水黨好似洗左好多post, 會唔會阻到其他人既討論 (新黎, 唔知規矩)

Mandy

又用左巴打cap圖

原來有呢個版本

每晚都好希望瞓完起身第二日見到劇中演員update ig見到阿龔又入返組

如果要普通啲既橋 咪家明掛住香港 覺得香港係根 唔捨得之類 再唔係就話掛住阿水
或者jenny之後以為佢去左新加坡就唔理香港事 就再搞阿水 家明發現就返香港幫拖
又或者大小姐發現阿水今次可以無事係因為阿工有野對付到jenny 就重金叫佢返香港幫佢手

有人話可能寫大龍生同阿龔新公司有合作,阿龔返嚟香港,仲指定搵阿水傾....

但我覺得咁樣跟project既方式,寫極有限...
加上唔係office情節,唔會有d好似嬤嬤鳳爪咁既插曲小糖,亦冇得再睇阿水亂入家明間房

其實我想像唔到，如果唔係有一個新角色畀阿水
喺博香咁穩定，垃圾桶繼續垃圾嘅情況下，有咩故事係可以畀阿水發揮
熊家同威龍都畢竟係走大堆頭路線

唔係同一間office 就算係長期project都無咁好
同一間公司出入都見到 工作上有磨擦先好睇

Jan真係跟post跟得好貼

阿水唔似得JohnMa...
單身都仲有好多發揮...佢角色又生鬼抵死..個演員本身又好carry 到JohnMa e個角色(根本黎諾懿就係神之馬壯)
e輯愛回家好多cp,如果阿水冇cp對象,連少少曖昧都冇...
好難靠佢d港女性格撐成集................

咁阿蟹啲戲都唔係差，不過有CP同佢擦下火花
會令阿水個角色多返啲層次

阿Jan(Mandy),如果你睇到e度....
好多謝你為工水助「龔」,,,,
(雖然我知你有私心,難得有人溝頭號情敵兼好姊妹wo~~XDDDDD)

阿水亂入阿龔房絕對係龔水重點
回歸一定要保留依個傳統

保留依個傳統 X100000
我仲要睇佢地爭野玩的說!!

想睇阿水亂入龔房X2

搵大小姐重金招阿龔返黎好

可以睇曬兩個鐘意既角色

又可以煮死八婆jenny

唔亂入office房都可以亂入睡房嘛

唔駛亂入,因為家明已經開到口「駛唔駛嚟我屋企搵啊!!」

好想睇到E兩集:
1)阿水入龔
2)阿龔回水
實十分高汁!!

聽日孝心好sweet

心如啊

話佢老豆唔捨得香港
為左老豆返黎香港
返香港洗白，再踢走jenny/威脅jenny官復原職

大家好勁!!!
推到上東網!!!
網民發「工業行動」！呼喚被飛張景淳愛回家

講到大批網友要景淳快回家，問到景淳咁幾時回家呀？他說：「我見佢哋集氣又喺討論區開Post講，真係好緊張，自己好感恩好開心，其實我自己心情都佢哋一樣，『龔水』呢條線有冇得繼續就要睇緣分，大家要繼續睇落去。」

工業行動第一步達成！行動繼續！大家加油

呢張新野呀喂
Anyway，工水萬歲

嗚好感動 終於推到上報
終於有個清晰少少嘅答案，係因為另有工作安排
佢又講睇緣份啦 仲叫我哋睇落去，係咪睇落去就會等到你返黎先

唔知Stanley有無睇連登見到我哋痴晒線咁呢

咁樣我地更加唔可以放棄

推到阿龔返黎為至

真心好感動

好感動
終於都知道係咩原因要走,
唔駛再估估吓

漏咗講，雖然唔知佢係咪真係有追post
我都想講，既然係咁，期待嚟緊Stanley有咩新作品呀！！！
（不過都要快啲回水 ）

我覺得佢比TVB開心速遞討論區個投票嚇親!!!

有人係景淳ig講呢個po

可能都有上黎望下 睇我地幾痴線

無睇一陣個投票姐

就去到9x同14x票

有冇嚟E度,我希望家明既答案係E個. ....(BINGO)

做埋聽日嗰集孝心可能會又追返上嚟

好癲.....
支持博香既票數都唔想咁快有咁多......................

但咁短時間有呢個成績

大家都好肉緊工水線

一場唔流血既「龔燁行動」正式開始....
如果TBB方面仲係唔解放騎士家明....
唔排除有更進一步既「龔燁革命」!!!!!!!!!!!!!!!

佢點入點劇好易諗 最緊要係tvb 肯放人

係度宣佈:「龔水」兩夫婦正式騎劫連登開心速遞討論區!!!XDDDDDDD

原來大家姐開台話熊潮劇情遲下會睇到喊

點呀 點解要咁對我地

第一次有處境劇完全屌打之後兩部劇

loop完今集又想寫個圖文評論 應該又會好長講聲唔好意思先

Mandy俾班麻甩佬𥄫 博思即刻用眼神兇走對方 Mandy嘅驚青表情都做得好好(連個麻甩佬都完美演譯麻甩佬嘅角色 )

唔鍾意Mandy俾人望蝕哂 所以想女朋友著長褲 博士對Mandy嘅保護加佔有慾

對比返之前Mandy雖然自己著開裙但為咗迎合博思生活環境轉著長褲 依家咁樣會顧埋自己意願仲更加sweet
就算心入面可能都係鍾意著裙多啲都冇發脾氣直接拒絕男朋友 冇應承冇拒絕又識嗲返男朋友 係男仔咁聽到應該都會覺得sweet Mandy真係一百分女友

睇呢part見到Mandy咁驚喜 Mandy對自己應該都唔算好有自信心 有啲呼應返「最強小三」嗰集

今集好多眼神默契

博士個笑容寵溺到

博士未放棄說服Mandy著長褲嘅諗法 Mandy繼續高質回應 依家博士講嘢都越嚟越sweet

珠鏈繼續連戲 今集Mandy演技又進步咗 啲驚啊微表情交得好足

博士愛的視覺 Mandy靚到博士即刻笑返 個bling bling bgm畫龍點睛

中間講鍾意Mandy嘅原因好sweet Mandy個感動樣
中間有段阿孝好似笑場

每次阿孝拉返美麗走就互相關心對方 見美麗衝過嚟Mandy即刻保護博士 博士又會捉住Mandy

阿孝怪親博士都齊齊嬲/無奈

依然sweet sweet 又一集博香高質客串線

Sorry for 洗版
成日唔覺唔覺就寫好多
如果阻到大家討論唔好意思

工水線都仲未平服

又到另一對

唔通潮生真係唔係阿武？

乖啦唔好辣著火頭

應該係見推到上報太開心感動姐

互相支持等套戲長做長有

當睇博香CAP圖精華咁睇小兔清既分析好正

咁以大家姐性格咪會分手

quote 你呢個短嘅

之前都係拖手 撓手為主
今集係多咗好多, 摸臉, 攬頸, 箍實 身體接觸
所以瘋狂 cap 圖

想問下咁多位有冇龔水線list
可以比小弟追劇

要唔要埋博香線

由不能說的秘密嗰集開始愈嚟愈多糖

阿工唔翻黎，已經冇睇落去既動力
一日未翻連睇預告都冇心機
反正幾多預告都冇佢

連登壞左？

唔該哂巴打
可以要埋博香

做我女朋友呀...

Sor..博香個句覆錯

搣mary隻手嗰吓都好好笑,
兩個都轉數好快好有火花

究竟阿滕所講會睇到喊係咩劇情 聽佢語氣似係sad多過感動
會唔會講潮偉唔係金城武 大家姐崩潰
咁多對CP 熊潮既劇情最吸引 好想快D睇

成晚都斷斷續續咁 一時上到一時上唔到

係後樓梯個part都好正

阿龔有少少內疚個樣

BTW阿滕已經講左安bon係會復合
希望編劇會寫好D 慢慢寫 唔好好似之前寫咁急

係咪要咁呀
工水之後到潮善
我最愛呢兩條線架
就係為左呢兩條線先追睇開心速遞
今次molamola
kill me plz

#1LIHKG•44 分鐘前
數據中心預計將於以下時間進行針對 Intel CPU 安全性進行更新
詳情：

3月21日
00:00 - 01:00
03:00 - 04:00
22:00 - 23:00

3月22日
00:00 - 02:00
03:00 - 04:00

維護期間可能導致 LIHKG 無法正常瀏覽或出現斷線情況，在此為用戶帶來的不便致歉。

請留意 LIHKG Facebook 專頁關注最新動向。

幾多秒

呢對真係要多d時間先接受到

正呀
工水斷左
潮善目測又要虐
宜家安bon仲復合
你話人生係咪真係充滿絕望呢

棄劇直到龔燁返來啦

kill me again plz

認真
MANDY呢個LOOK真係十足同博士結完婚既賢妻樣

唔記得啦
阿滕既live係要睇晒
支持滕滕BB

好

唔係睇#愛回家之開心速遞個TAG都唔知有開台
不過而家熱門9個TAG都係工水佔盡哂好撚勁

作為供水黨表示冇諗過反應咁好,
以為mary已經寫黑哂冇乜人想睇

281 1080P DIRECTLINK新鮮出爐

可能係我好鐘意阿滕有啲先入為主
不過我真係覺得單論劇情 熊潮係最好睇
佢地背景,性格,身份構成既故事真係最有追看性

邊度睇架？

見到Stanley 篇文
雖然幾感動，但都係有啲傷心

今朝家明ig話『家明這個名被解放了』，係咪我多心，見到解放e 個字眼，好似佢回應緊e個標題！

如果可以睇工水手勢舞就好了...

之前大小姐輸左女配角，💯毛好快揾佢同送水輝拍廣告。。輸左個獎，贏得民心。
如果趁e個熱潮，有人揾家明同隻蟹拍朱古力/手錶/車/甚至健身中心推廣，實hit爆！！！

遲左啲啦 如果依一刻先去籌備拍 要去到出街 應該最快都要一個月後啦

係Stanley IG見到，好得意

畫到阿蟹好得意

工業個賤賤地嘅樣都畫得好到肉

你起碼用正常字
唔係彩色/大字已經差好遠

呢啲劇情你睇埋我果份
睇黎人生太苦悶，苦悶到啲編劇排住隊落地獄

KC嚟緊好似都會消失一排？？

係,
有劇要拍

岩岩睇左TVB今晚內容
子孝好慘

仲有Terry

結婚

其實依套劇有唔少角色都好好戲,
如果我係編劇,
都會好開心有演員可以將自己辛苦寫出嚟嘅劇本演繹得咁好咁細緻.
我從來冇諗過可以喺處境劇度感受到編同演嘅相輔相成,
睇到一啲咁立體嘅角色.

唔知點解諗起都想喊好感動

同埋D同類型同展現出對比既圖都用LAYOUT貼出黎，睇得好舒服
期待小兔清既下一次分析

對安bon條缐冇乜興趣 快d講工業成功發達返黎好過啦

睇潮善都OK, 安bon真係不了

我從來都唔相信呢個世界上有好睇既劇，直到遇到開心速遞囉

開頭真係難睇到不得了
我都係間唔時睇下安仔同啤啤
點估到佢之後愈做愈好劇本愈寫愈好

又要得罪講句
冇左工水線就好易比D閪線攝位搶劇情

開頭夾硬要寫埋隻鬼啲劇情有啲九唔搭八
雖然突然走咗連唔到故事
但係之後真係好睇啲

班老戲骨都係好戲之人
阿滕 KC 大小姐 叉燒炳 大龍生

處境劇最好既地方就係依班好戲之人帶住班後生 好快會進步
最好例子係安仔同mandy 安仔拍阿滕 mandy拍大小姐 兩個都有明顯進步

而且處境劇可以容易寫啲唔需要太多演技既劇情 好似琴日美麗咁 要佢咁既劇情出現係正劇成半集根本無咩可能

仆街你丁咗

咁唔係既...冇工水線都有d野睇下...
個人主觀感受.......(有字海)
潮善個度,原本係兩個外型超正既40+一pair,冇咩特別...但如果劇情講潮偉唔係金城武,而佢真係鐘意阿滕,個衝突位真係好大突破!!好多虐心既野可以寫....
我知E度有好多博香粉...但唔好介意咁講,博香已經穩,劇情都係放下閃,得閒就客串下其他主線,加上以博士憨厚既演員+Jan姐大力冧博士既表現,睇睇下都會悶...本身對cp性格都好「善良」,冇乜好似工水個種互串鬥下咀,得閒又撒下甜個d火花出現...
心如同子孝同博香差唔多,都係放下閃咁,偶爾可能吵吵但你知佢地一定唔會散,冇乜特別(所以我之前話風少走左係好可惜...如果安排乖乖女心如同隻少爺鬼,個衝突位仲大,兩個外型上都襯D)
至於安邦,d人唔鍾意佢,除左佢搶左阿滕個筆名之外,佢同朱00拍拖時好明顯係好過同安仔拍拖.安仔拍到好似做乒咁,娘娘比少少甜頭就狗衝....比人選最唔like角色都唔出奇(寧願安仔同真心對佢好,肯包容佢既00一pair)好似話過兩個禮拜佢地復合...希望編劇大大枝筆寫好bonnie,洗得幾多得幾多...(不過冇可能好似洗工業咁洗得咁成功)
KC個度,佢同TERRY既火花係好好睇架(畢竟兩個合作無間),可惜佢會離一離開...
仲有大小姐同送水輝,之前佢地IG影婚照個度都未出,佢地E Pair搞笑又得,又有衝突位(階級差距),所以工水走左....最多汁既係佢地同潮善!!!

因為佢想延續「一屋老友記」既勢...
(原本開心速遞個編審就正正係老友記既編審)
所以會有靈異元素.
可惜個編審走左,風少都走埋

幾時會成真正一家人

風少走絕對要開香檳慶祝啦

希望到時會上演呀水上呀龔屋企搵野既環節

句「駛唔駛去我屋企搵啊」有聲既...........

Terry拍著大小姐同KC都幫佢唔少

其實我覺得00同Bonnie一齊個陣，Bonnie都係食住00架 ...
又唔比佢見安仔，又整到間房粉紅色乜乜乜

又成日屈安仔
又覺得佢帶壞00又盛
但買禮物夾錢又會預埋安仔

所以00咪醒...走得快!!
大家都錫安仔,見到安仔比條女咁樣落迷藥,真心「鄧」佢唔抵...
就算佢唔同00,寧願佢同venus好過....

Venus啲戲不堪入目 同埋人設都係崩

好入屋！愛回家謝芷倫出活動畀人圍

大學個班啲得班男仔係ok
女係完全唔得

阿壯幾好樣

想讚00比起做禾仔果時都有好大進步
一來人設唔淨止再係乖乖仔，多番啲變化

禾仔個時係讀對白
宜家好左好多啦

風少係衰在個setting 寫得太死個演員又carry唔到
但佢同0安三個人有秘密之類都幾好睇
一齊打機，又因為鬼既身份可以出現超日常劇情
謝開心速遞有印象既第一集就係0安去風少舊屋「拎錢」，兩條友好好兄弟 去唔去差館自首又得意又好笑

禾仔果陣真係新又細個，可以講對白已經唔錯，依家更好

風少算唔算係比高層鬥死
個暗湧好似係關果個街坊遊樂團事，無follow到咁足

好想快d有集傻強變靚仔

報紙話方丈比得8000蚊佢做底薪.......索性唔續約唔玩!!

之後…………
「駛唔駛係我個身都搵」

繼亂入阿龔間房變亂入阿龔睡房後....
而家有句由「駛唔駛去我屋企度搵」到「駛唔駛去埋我個身度搵」

(唔止有聲,仲好有畫面)

最後安仔記得啤啤都唔記得00
笑死

「陳百強」根本就係靚仔

傻強個角色都唔簡單

佢好似有好多細佬妹
仲好似係不斷增加中

好想佢哋走激情路線
咁就同其他感情線多啲分別

有3個仲未出世嫁

係wo~~
你唔講都唔記得佢地三個hehehe既情好frd,年紀差唔多,又一齊打機..
風少同安仔一齊住,安仔又成日亂入00宿舍度同佢玩...
如果風少冇走,唔寫cp,就咁寫佢地三個巴打情意結都好好睇..(00會唔會呷風少醋)
或者風少跟安仔返大學,相認返棟農作物

真心覺得e度d巴/絲打好高汁!!
創意力量大!!!

打一篇嘢 點算洗版
d圖 cap 得好靚 ，睇得出係揀過嚟 post

係
雖然好多人話處境劇多數都輕輕鬆鬆笑吓就算,
但有啲感人位都要令觀眾投入,
角色嘅形象性格唔係淨係靠劇本同造型,
演員點收點放都好緊要,
家明就係好例子

兔巴cap圖又的確高汁
而家仲有kfc巴打加持

點會阻，反而係促進討論
每次睇兔巴分析
就好似重睇套劇一次
最重要係兔巴都係博香黨
有時忽略咗嘅細節有你提返

大家接受到就好 成日驚咁長洗咗版阻到大家

我通常鍾意就會loop好多次 第一次睇大路劇情 之後就會睇下細節位 因為有時會有啲驚喜
如果大家唔介意我以爲有睇到啲咩都可以講下

KFC巴打先係cap圖王者 真係好快手
我就之後會睇下細節cap 依家成個手機都好多博香嘅圖

佢之後有提到「解放家明」....
係咪表示膠層ss肯放佢出去「回水」.........

認同博香穩定咗係相對少咗嘢寫
連之前博思嘅不解溫柔同mandy 嘅心機手段
都透過不斷了解而磨合改變
不過幾好嘅性格都總有缺點
係睇下編劇肯唔肯用功啫
博思嘅中央暖氣性格可以令情人幾忟
尤其mandy呢啲暖包性格
應該唔係咁睇得順眼

同埋佢地身邊啲人實再太騎呢
除咗大小姐
我覺得大細力都可以寫

只要觀眾繼續想睇
編劇同演員又肯努力
博香線可以永續的

原來安邦要復合
凌安黨食多幾集糖就準備食屎

其實都預咗嘅,
無啦啦散 講到唔清唔楚咁,
之後實有嘢交代啦

你講起mandy 暖包性格...令我諗起有一集又係超高汁,講大小姐選妃咁選秘書,
阿水做野方面係叻過mandy(劇中mandy個角色蠢蠢萌萌的)
但大小姐都寧願揀mandy都唔揀醒爬好多既阿水...
呼應返「博水」/「博香」...
mandy同mary兩個都港女都會拜金...
博士同阿水,成日阿水食住...女尊男卑(阿水成日好睇唔起博士咁款)
但佢同mandy,mandy好明顯好就博士,拋開以前既非富家公子不要既性格(當然,某程度佢知博士唔係搵1,2萬,而係搵6萬...仲未計根叔keep起佢d錢),對住佢好似對住大小姐咁忠心咁gifable
諗到e度,同當年大小姐點解揀mandy唔揀mary既道理一樣(大小姐好聰明,唔駛試,都知道自己要咩人..相反,博士就比較固執,要真係試過先知咩人啱自己).....唔知編劇有冇睇到E個位...如果佢地真係諗住咁舖,都係一個好強既首尾呼應同人物前後一致冇矛盾既地方!!

(唔好介意可能篇野有d跳tone,好似龔爸既思緒咁跳躍XDDD)

d 郁動嘅畫面, 前後半秒已經會合埋眼, 反白眼, 隻手blur, 但全部圖都咁靚
咁多張相都咁靚, 就知好有心機去 cap
重要係 mytv 好難較得較咁準

兩集神級工水、東同JAN都有宣傳既博香1/3集客串、浪漫既孝心、安仔主場
呢個一星期陣容簡直有今生冇來世

收視好應該會加速阿工回水

「龔燁」張景淳暫別《愛．回家》：再見媽呢空，工水再見看緣份

無疑mandy嘅人設係好一致
就係蠢蠢地但係好忠心
為咗所愛就乜都夠膽做
呢點的確係大小姐所睇中佢嘅原因
但係博思係未因為呢點而喜歡mandy ，我就唔敢肯定
雖然尋晚個集就講咗博思欣賞mandy好為得佢/無睇佢唔起
但呢啲係未博思“愛”mandy嘅原因?
我覺得博士除咗係阿水面前外，從來無為過送貨仔身份而自卑
又，博思本身就唔怕大小姐， mandy嘅勇氣真係會令佢咁感動?

相反博士鐘意阿水就合理好多
博士獨生子，人氣單薄
最後仲成為孤兒
好缺乏家庭溫暖
而阿水係呢個時候雪中送炭
博士自然感動到不得了
再加上擁有阿水即係擁有熊家全家的溫暖
即使博士係熊家只係阿四
但已經令佢開心不得了

最後利申:博香黨

愛呢一下其實好難搵原因既 邊有得數理由搵合理性呢
我就覺得mandy好多位都吸引到博士 譬如會陪佢做鍾意既事 好依賴博士 好重視博士等等 呢啲都係秦博思呢個角色內心好需要既野

除左因為撞正博士表白失敗可以扮拍拖呢個timing 亦都因為林美香的確係好fit佢
就算係劉溫馨出現先 mandy都唔會輸

安bon真係會復合？
其實bonnie都係因為個劇本寫得唔好啫 希望嚟緊佢可以洗白啦

btw 家明快啲返嚟啦 我等得好苦呀

我都明我搵原因去解釋誰愛誰係徒勞無功
只係當mandy 陪佢依賴佢重視佢時
博思都好似無表現出一種心動嘅感覺
（但係我就好心動 ）

阿滕話已經拍左復合 iris就好似話下星期有佢 唔知係唔係下星期復合啦🤔🤔
其實我都覺得bonnie係個寫得較差既角色
我唔會期望洗得白 只希望繼續睇到iris既演出

大家勁勁
卒之推到上報（頭條，東方）
但係究竟係咩工作安排呢?
記者朋友， 可唔可以幫幫口問?

Mandy zoom近鏡真係熄電視

我自己最強組合係工水， 博香，蓮輝，kc terry, 再加浪漫安凌

今個星期可以砌到咁已經好難得，你呢個直頭係可遇不可求
唸返起尋晚個集後段，熊家加埋子孝、博士MANDY一家人一齊食飯呢個場面真係好難得
如果大家姐都係度直頭係大團圓

係喎……加埋00仲齊人
不過尋晚已經坐得好逼
可能要高柏菲坐開第二度先

下星期開始人類終於回想起曾經被安邦所支配嘅恐怖
要復合都跪求唔好拖拖拉拉幾集，睇到心煩

希望有一日可以睇到呀龔上熊家食飯

補充, 或者黎多次龔水博香double dating

家明講左好多E度出現過既Terms...
「工業行動」、「解放家明」、「集氣」....
你可以話我諗多左,但佢有睇e度唔出奇....xdddddd

XDDDDD

睇返232欣欣走果集，龔燁奸得黎又幫人的性格都幾立體

我最想睇佢同大家姐大鬥法
(一個腹黑,一個醒目世界仔)
當然,仲有大家最期待既...
水水亂入房間同搜身情節.....

佢地應該好想我地幫手推佢地落去

咁講....
就算事實係膠層唔like佢,都唔會講出嚟,客套d緊係話係工作安排.
但我想講,
家明你既工作最重要既安排咪就係要拍開心速遞囉!!!

都話要睇阿工收服tiger & 大家姐

我真心覺得龔燁（編劇）真係好醒
佢成日都可以化危為機
由賤精來了個出事廣告
到出事抽獎活動
佢最後都可以做到win win win

之前半澤直樹都可以出書講職場生存之道
我覺得龔燁都要出本“化危為機 win win win 囉之道”

欣欣叫做由頭拍到尾(第一輯主題曲個片頭有佢份)
走個陣都冇咁大迥響(甚至可以話冇迥響)
龔燁二百幾集先加入,拍左四個月,一話走....大家群情洶湧,
真係好堅!!

張景淳繼KC後離《家》出走 明斷「龔水」線

亦正亦邪

Jenny雖然貴為威龍第一大奸角，但佢個陣容完全冇人，搵個奸啲嘅幫佢都冇，最近留要嘔咗成千萬出嚟，辛苦晒佢

我琴晚都有睇返嗰集
不過因為狼來了既故事, 令呀水都係唔信佢

佢講過, 無佢卸唔走既鑊

佢最勁係卸完無人嬲佢

所以佢要以身體留住john 幫佢手

欣欣個角色一直唔特別 除左低b聲同無能秘書
個角色唔能夠帶比觀眾有深刻印象去追看
但阿工一出場個集 個標題都已經叫賤精
之後阿工都有參與唔同事件既重要角色 每次都突顯到賤精同世界仔既角色
最重要係同阿工對手戲既阿水 對比起欣欣中意ivan 吸引好多啦

其實二房陣容應該係阿max先係主角 但阿max太廢先要比個jenny佢對抗下大小姐

係, 唔知比人卸左
但係卸鑊高手呀龔為左保住呀水而唔卸, 攬晒上身, 先令人覺得更加正

「都話佢唔係醒得過佢細佬好多㗎啦」

因為要練下個膊頭

但係佢搵到份更高人工嘅工
不過要犧牲同阿水相處嘅時光

其實大龍生都幾慘
阿max就以為自己好醒 但其實就on99 頂綠帽比人由頭戴到腳 仲要請個姦夫食飯
Terry就真on9 一日到黑都顧住拍戲 仲要有錢拉關係都係拍死屍A 路人甲角色
風少私生子 二世祖一名
龍作蜜就話要做廚
三房個仔未出場唔知咩料

依家得大小姐係真有料 其他都係on99

其實阿max 就同jenny講咗各有各玩
佢應該預咗自己戴綠帽
只係佢無諗過其中一個姦夫係阿john
其實Jenny 應該都想姣埋阿龔
不過阿龔鐘意飲水唔慣食肥膩嘢
所以無睬佢

係, 始終佢既目標都係搵返間廠比佢老豆

燁來越愛你既上集, Jenny嗰句「你唔好同我講你唔係呀嘛?」, 就即係知道呀龔係有鑊必卸既人
如果龔水之間無發生過最近既事, 話唔定Jenny今次真係可以踢走到呀水(所以呀水先咁驚)
但好在呀龔已經沉左船

由max同jenny結婚開始就各有各玩既, 唔太出面既話max都唔介意自己綠帽
反而睇車, max見到呀水即刻鬆開jenny隻手 不過算把啦... 呀龔正好多

痴撚線一日吹左近廿頁

仲要犧牲埋觀眾食佢地糖既時光

其實我覺得阿水唔會比jenny踢得走
因為佢依家有個大靠山 大小姐一定幫到阿水

沒有龔燁的第二天....估唔到到而家都講緊龔燁

記得早幾版POST講過「認字特警」....
其實係E個禮拜咁高汁既兩集之前,
我有諗過如果龔燁係第二個演員(包括認字特警/黃宗澤/幾好樣但係奸奸地既演員)做,會點...
因為龔燁E個角色咁立體,大部份都好靠編劇支筆....
個人覺得,家明未至於係一出場就超亮眼既STYLE,要望多幾眼先覺得佢幾靚仔幾順眼,著西裝幾好睇....
於是忽發其想,如果認字特警做龔燁,個樣都奸奸地又似世界仔之餘,外型一行出嚟殺晒,又高大D,可能觀眾睇佢同阿蟹會覺得登對D....當時係咁諗的...

但係,過左超高汁個兩集,尤其見到家明D微表情,發現龔燁只可以係家明做,冇第二個人選!!!
所以,家明一定要返來啊!!!

推推下爆左今晚可以叫孝心LaLaLand 踢走賓穎主題曲

我仲聽緊果首only one
Why, Why i should try, try to be strong...

阿水對max應該無哂感覺
不過如果阿max追阿水
令阿水發現阿龔係佢心目中有非一般份量
咁又唔錯喎

大家齋傾都推幾版

見到又多左記者報導阿龔真係好開心

琴晚睇返工水集數

景淳同阿蟹都做得好好

每次重溫都令我更加鐘意阿龔

你班友好癲

不過今次隻鑊咁大，連大龍生之前讚過阿龔好幫到手，但今次見阿龔辭職都冇留人，就知道今次隻鑊肯定要有人孭

我又唔覺大小姐會為咗阿水得罪佢爸爸

而家推到上晒報....
就算大台原本係安排水跟MAX...都冇乜可能(佢都驚一眾工粉打7監製)

要講到佢返黎為至

機會嚟喇,孝心黨!!

博香出主線時你都好癲

集思廣益

開心速遞 (57)龔燁行動持續 孝心兩小無猜跳跳舞跳走垃圾賓穎主題曲

佢D微表情一絕!!!

今次事件最奇怪係點解Ivan可以一句唔關佢事就真係無事 最大原因係jenny係背後撐腰
所以大小姐如果肯撐阿水同阿工 問責返IT部都未必無機

如果下星期做博士VS大小姐ROUND2又有得癲

係 好多細節位都好到位

呢d真係要靜靜地番睇先留意到

雖然而家有人氣，但係唔同其他CP，之後真係有段時間無工水
好驚sustain唔到落去

有啲新嘢

張景淳為離開《愛回家》解畫 網民發起「工業行動」召喚龔燁回歸

張景淳接受《香港01》訪問，坦承的確要離開劇組：「因為一啲工作嘅安排，所以要離開劇組一段時間。」那麼將來會有回歸的機會嗎？他說：「暫時都未知，我都想延續『工水線』，據知編劇都花咗好多心機去度『工水線』嘅發展，我雖然要離開，但係我覺得喺《愛‧回家》嘅世界係圓嘅，要等公司安排，我覺得唔係無機會返去嘅。」

許多網民都表示好喜歡這條「工水線」，阿襲離開後，很多劇迷都分別在張景淳和呂慧儀IG留言洗版，說不捨得兩人的感情線。甚至有網友在討論區發起「工業行動」，希望可以召喚張景淳「回家」，張景淳說：「好開心見到咁多人討論，見到反應咁好，我自己都覺得『工水線』係未完嘅。」希望龔燁可以早日回歸吧，否則阿水又要形單隻影了！

01同東方同頭條係咪同一個集團,,,
D新聞咁快咁似既..................

01呢篇明顯係另外再問Stanley的，唔同

其他野我地都控制唔到

但我會繼續係到講阿工 支持阿工

可能之後無工水劇情, 我都無咁活躍了
但係我都會繼續支持龔水

所以嚟緊標題出阿工+其他cp....定純cp...(我自己私心當然係想繼續有家明啦)
但我知e度有其他cp粉,都要尊重下佢地問問佢地意見!!

「我覺得唔係無機會返去嘅。」
呢句令我充滿希望

我覺得標題輪流出下啦, 始終都係開心速遞既POST, 唔係純傾龔水
(利申:龔水黨)

真心,如果膠層真係唔解放家明...
廣告商都會睇到個勢...
佢地點都會出聲打救家明!!

我覺得標題都係輪流出

但工水已經唔會再有劇情 想多d人記得

咁寫好唔好？

開心速遞 (57) 孝心LaLaLand暨龔燁行動持續踢走賓穎主題曲

究竟係龔燁回水先
定係換走賓穎主題曲先

我buy呢個，lalaland真係今晚重心

已bookmark,到時貼返出黎提下個

又回水,又行動,又踢野走....好多野做!!!

我鐘意Ghost個一幕多 D

係#1 貼呢張相

家明,全宇宙既網民用鍵盤嚟救你,好快你就可以出去回水!!!

ghost依幕真係好正 勁浪漫

今晚孝心主打!!!

但好似有巴打話今晚孝好慘

景淳ig又po再d報導

3e gut屎忽，淫底啊啊啊啊

佢話佢把家明易恰嘅個性加入龔燁
點解我睇唔出

利申:無睇天與地

其實劇情係唔合理
出錯嘅明明就係IT System

東網....好清!!
作為龔水黨黨員...要好好珍藏..
紀念我地行動的一個小成功

佢想整走家明....都夠膽死話食左佢.(我指天與地劇情)
佢今次話IT出錯嚟整走佢,唔係話比JENNY食左,都算係咁

係咪係海旁傾計 電梯被拒個d位呀

天與地我都無正式睇曬

期待遲下係阿龔回家既報導

都唔算恰
係食檸檬啫
「雖然有啲酸，但都係甜嘅」

等放工無聊睇返琴日個集
見到anita只係讀左6年中學

阿龔唔單止要愛回家,仲要愛回水!!!

你大我啊!!
之前有絲/巴打要....龔水D微表情真係好正!
拍得上秦沛個張!!

你好癲呀
睇得咁仔細
不過唔係話佢15歲就改名
佢畢業時應該已經改咗名喎

睇番咁樣個版面都唔細喎

copy from 微博

琴晚我都睇多左次呢度, 呀龔最後偷(甜)笑嗰下真係好SWEET
同埋嗰句「我係想追你咁又點?」好理直氣壯
但之後又細細聲試探咁加返句「唔係咁又點」

如果回家但唔回水

編劇應該好憎自己家人

根本編劇最花式自殺唔係寫返博士同阿水....
而係寫左家明入嚟,又無啦啦抽佢走.....

依篇野搞到有bug
15歲改名 但中學畢業都係舊名
2011年畢業 但只係讀左6年中學
BTW 2011年中學畢業 即係應該24歲左右 都上位上得好快

試探啊～～～～

真係算大

我見佢story話拾起畫筆 唔通就係新工作

抽佢走應該係高層問題 唔關編劇事既

我地中既工水毒....
情況就好似吸毒咁,
逐d逐d比癮你,等你適應左,想要更多劑量時,佢一野蚊走支針再同你講「吸毒有害,冇得再食」!
個刻真係想DLLM!!!

佢有其他工作，其實都凳佢開心架

push 冇咗工水即刻唔想睇

呢幾日個po秒速爆

博香有份同工水一齊DATING仲一齊上埋報
身為博香黨深感榮幸

多啲double dating

但真係好想知係咩工作……

工業行動

美麗有主線咁醜羊有主線都唔出奇

其實呢，重覆post洗版睇得多會煩

仲要食龔業個位

心如嗰集係咪編劇有睇廣告先編出嚟

真係Cap圖耐過睇劇
有時郁得犀利嘅位都不得不放棄
所以真係好佩服KFC巴打你 我都仲可以左拉右拉去搵個想cap嘅位
但你係次次睇live都cap得咁靚 mytv個live一拉返左下角就會有個倒帶嘅顯示 但你每張圖都冇個圖示 啫係真係每次就咁cap都咁靚

下星期五果集
3e要扮音痴一定好大挑戰，佢明明唱歌咁好

希望最後佢會唱得好好聽

老實講 我覺得美麗仲順眼過羊羊

3E唱歌唔算話好 但唔會係音痴咁
依隻應該幾好笑 期待

要再下下星期先有博士VS大小姐、潮偉劈友戲

仲有大小姐送水輝初戀有個DEAL

今個星期送走阿龔
下星期又送走…………
做乜事呀

自膠
FEEL先岩

似玩番第一集咁,
紅衫魚做毒撚, 上台淆底

我覺得後尾知道博士搵六萬up對Mandy嚟講只係bonus
就算博士真係只係搵得萬幾蚊Mandy一樣會咁愛博士
因為未知博士搵六萬up以上嗰陣Mandy就係因為驚搵得萬幾蚊嘅博士將來會唔鍾意佢大使養唔起佢先又封信用卡又瞓公司又搭開的士都逼巴士咁每日限自己用$50去過日子
就係希望撇甩自己大使嘅格去就返博士份人工
後尾去幫博士fight人工都係因為覺得博士受到不公平待遇而唔係為咗自己
其他point都認同
大小姐好清楚自己係需要一個完全聽話多過醒目嘅人

另外博士欣賞Mandy嘅point可能係基於Mandy嘅角度出發
佢冇自卑自己係送貨仔唔代表佢唔知外人係點睇
Mandy以前嘅男朋友/接觸嘅人都係公子哥兒年青才俊 相比之下送貨仔個職業當然遜色啲(但博士人品贏哂 )
所以學大小姐咁講 佢覺得Mandy食開魚子醬都肯放棄嚟陪佢食甜醬辣醫 所以會感動都正常
大小姐都係同樣道理 博士係唔驚大小姐 但佢深知道Mandy有幾驚大小姐 基本上大小姐講嘅所有嘢Mandy都當係聖旨咁從來都唔會違抗
但博士見住Mandy為咗佢三番四次反抗大小姐 俾大小姐點罰都毫無怨言
為咗愛佢去反抗一個自己最驚嘅人 而且呢個人喺自己心目中仲係變態嘅 呢份心意都夠博士感動
博士識得因爲由Mandy角度出發 因為咁樣去欣賞Mandy對佢嘅付出都係愛Mandy嘅表現嘅一種

覺得我地工水黨唔夠hurt

黎多次

想睇大小姐

KC拍劇 Terry結婚
係咪因爲咁先一星期播足三集KC主線
KC Terry Helen我都幾鍾意睇

初戀嗰集係咪就係孖辮溜冰嗰集
有親大小姐都高質

超中意ghost依幕

宜家就算大小姐係客串

都好搶鏡好好笑

大小姐無論鬧人定扮溫柔都好正

發花痴仲正

有KC Helen Terry 我又有返啲希望（好似係

應該差唔多鋪路比kc terry 離開一段時間

睇親佢對宋水輝啲態度就笑到傻
我今輯第一集完整睇嘅就係窮到燶大作戰 嗰陣完全冇追開 純粹開電視見到就睇下
然後我笑到痴線
大小姐最尾帶住幫公公婆婆一字排開好有氣勢咁出嚟就笑到仆街

係咪連孝心都要出動到咀呢招黎拉客先

呢集好睇

個陣未有工水線 最鐘意就係睇大小姐

迷到連去旅行都要訓前上網睇返

想屌

MANDY個陣個LOOK已經好正

靚靚3E

La La Land

三伊

不需要浪漫
黃秀清編劇

我愛3E

好sweet

妙手仁中音樂？

GHOST

扑野

飛雲

手牽手身心都放鬆~~

咀啦

3e

ff

次次見阿孝講完浪漫野 3E無反應都好搞笑

浪費咗一個繁殖機會

好白淨

12個鐘

3E真係實務型嚟

笑死 飛雲

垃圾池子孝收皮啦

其實實有人係圖書館扑過野

好柒

呀孝真係好mk

賀壽

又抄黃家衛

孝義永在心

on9

下屌
好牽強

呀孝咁mk嘅

好老土

痴撚線

扑野咪激情

mk到

好白滑

屌真係好 on9

笑到pk

心如究竟係特登定對男女事唔敏感

絞你老母死mk

邊三個

好MK

鳩到

情侶學歷真係唔好差唔遠

勁唔鍾意

唔係金魚咩

阿孝

中史 bio

係智商

寸佢墨刑

3E好野

咁唔通岳飛又墨刑咩

係因為個紋身真係好柒

學歷差異

文員孝

一個女仔咁唔玩得真係慘撚個食屎

懲罰自己
以前真係有墨刑
3E識野

呀孝好慘

好撚樣衰

四眼三姨正到仆街

好正經

龔燁已經消失左2日

你啱

係

正一on9仔

差幾多

其實子孝都唔了解自己條女

on9得黎好撚好笑

咁冇幽默感

娘娘地

吸塵機

嘩

池子孝由上普通話堂開始愈黎愈蠢

池子孝同連登仔好似，最叻自我感動

點繼續

睇住開心速遞得龔燁

淫淫 淫淫淫 淫淫淫淫 淫淫淫

阻人扑野

阻人扑野……

真係無讀書

阻人..

燒佢春袋啦

以為你話傻強

燒池子孝春袋啦

人地表弟係咩角色？

無feel就分手喇

未拍過拖，處

阿叔個反應好撚好笑

傻強不知幾古惑

問正最娘嘅豹哥

MK

真相了

Mk=俗氣

真係話佢mk

mk佬話子孝mk

啊叔好撚緊火

黎啦

連呀叔都話mk

真係比人屌佢mk

無錯3E唔係mk妹

FF

又ff

連登仔編劇

好撚正

又FF

無著褲

揭開就有得屌

3E好正呀

KFC 圖呢

比你就扑到野 比條友阻住晒 你火唔火

著白色

Ff

後入

鹹濕仔

好似扑野姿勢

真係好唔浪漫

Av?

心如詐形

咩體位

牙孝廢到

3e真係好唔識情趣

霸氣全失

咪撚掂我心如死mk

唔知點解我想打3e一身

係咁索佢

3E好撚正

想扑野就直接講喇

子孝想食處就處啦

爛杯一隻

有無cap到底底

三姨條腿